[反送中] 急！Yahoo 投票傳送們

各位手足快去投票

傳送門

push

唔夠做呀！

推

我無嘢講

要 ac

似做假

引人申請ac，yahoo都幾醒

大幅落後呀

已投

大幅落後！

已投
大幅落後啊而家
大家快投

我無野講·我唔解鎖·我搵律師·唔好凶我·我投訴你

已投 推

開多個account 投

我無野講

我覺得會賴嘢，唔答